邊位巴打係旺角東火車站唱歌？麻煩入一入黎

屌你老母好撚難聽呀
最佳損友都唱走音
俾百零蚊去red mr唱飽佢啦
將自己快樂建築係別人痛苦身上

仲係咁話要去紅館唱
救命

借個位黎問問 有冇人知今個月中左右係poly busking既兩個(好似)男仔有冇busking ig 超級好聽

推到比佢知